澳門巴絲入一入黎

是咁的
各位有無收到風
話政府想行二房稅政策
傳聞係6月11日
之後又話要推遲

樓好撚貴
買唔起